一定唔割獅鳥

邊獅鳥邊大叫 做咩斬我 你打我先
總之一定要係講佢出手先
我地自衛跟本冇問題

1/10